知唔知點解鹹濕既人全身都特別多毛？

因為佢地毛手毛腳

Sorry囉

50分

巴打原來。。

收貨

有進步

-.-

樓豬支那人？

蝗語嚟架咩？

有冇圖

你先支那人

正常人都講摸手摸腳，毛乜鳩

自己影自己對腳啦巴打

手毛長 性慾強

呢個掂

腳毛長 賓周長

好尷尬呀

笑咗

停啦好嘛